關於721夜晚 我有d嘢想講

(借ac post)
今日喺地鐵 聽到呢條友喺電話大大聲度講

「今晚就攞啲藤條去灣仔打柒班𡃁仔」
「到時帶隊去，但可能到時有差佬做野」
「唔會打死佢地嘅，搞事嗰班就打硬，其他嗰啲打兩下嚇佢地都走架啦屌」
各位勇武派小心，今次多數唔會係黑警岀手
市民打市民

最後
上善若水

時代革命

我冇嘢講

人數決定